有冇人都幾掛住宅男俱樂部

Anson吊你老母

其實發生咩事
有一排無追 只知散咗

呀ken慘撚到
比所謂嘅兄弟出賣

仲要成日被人搞

成班都閪
同怪人制作夾租
比左兩個月錢 之後突發話唔夾就唔比錢
人地租約成年由怪人簽

個page都冇撚埋 新嘅片又del曬
望返先知復出個段片已經係三年前 時間真係過得好快

前兩日都諗起依個名

個Anson洗左ig?

佢哋好似失咗蹤咁

阿ken

同條女散咗

收咗皮了，影都無埋

有backup呀